我睇死班人就算出左vip都係用adblock

未出vip前就屌連仔幾時出VIP
出左vip之後就話1蚊都唔益連仔

出閪到咩

盲？

班盲反撚快d諗下有冇第二樣可以追擊啦

一早唔出大家自然識搵解決方法架啦
咁問題解決左囉 我做咩仲要比你賺

撚有出左vip呀

D人要用adblock實有十萬個籍口既

你班傻閪 如果要出vip一早出撚左啦
就係而家靠廣告都賺到笑 仲點會出vip呀

用緊，爽，唔駛錢，1蚊都唔益連仔

連衛兵就最鐘意唔認自己係
一蚊都唔撚益佢一早就講緊啦
好似懶醒咁發現新大陸吠都吠唔切

搵夠廣告錢咪搵你d傻西用vip搵多筆

最好就無得賺
只求打個和
咁就唔會比人眼紅

唔夠啦
目標係蝕到執笠迫啲人番高登

總之我就要搵到位入你！

連帝火起上黎,即刻cut左個VIP
專心研究破解adb

破解完先解決到合理化自己用adb個班人

好彩我用iPhone

哲學題
咁既然問題解決咗, 點解仲要出vip?

解決咗？你以為啦...
ADMIN之後肯定會全力解決adblock嘅問題
到時如果你要解決ads嘅問題
就要join vip。

BTW:

樓豬點睇

似乎琴日大家都俾admin撚咗一鑊

樓主幫連仔含到雪雪聲

佢好含你地識咩

1999

咩1999啊

樓豬你冷靜啲睇吓自己講緊乜先

#23啊

頂級連衛兵

我真係一世都學唔到你嘅口技

含得admin咁舒服，但係換嚟嘅就係琴日俾佢撚咗一鑊

撚咩啊
有冇廣告我都習慣晒架啦

咁都可以習慣到
呢啲咪就係人狗之別

係
因為我人生唔係得連登

但係你一上就見到中間一舊廣告，下面又一忽廣告，有時仲要金剛棒，咁都頂到？

金剛棒又未試過
我上dcard咪又係差唔多

明明應承話出，拖咁耐都唔出，琴日仲要冼我哋一鑊，巴打你真係一絲不滿都冇？

唔係淨只習唔習慣廣告嘅問題
係處事、責任問題喎

真係冇點上心過
我用佢個apps 我正常用到就可以
佢人品係點我係wfc既
無論現實定網上改變唔到既野太多
多一個連登唔多少一個連登唔少

我五星上將

狗是改不了吃屎的

返工時間想hea唔上連登上咩好

是旦啦
你有你生活 我有我態度
不過係連登唔歸邊都係要比人屌架啦

咁你返工會點樣hea

我等緊簽證讀書⋯⋯
我覺得Dcard幾好睇比起連登

「你有你生活，其他人有其他人態度」，講到咁中立，咁你做咩要屌人

其他巴打對admin有不滿係人之常情，你冇所謂，慣咗俾人撚係你嘅事，冇理由走去抹黑人哋抗爭嘅理據，當然唔排除有啲人真係乞衣仔嚟，但更多嘅係真心對現今管理制度不滿而拒絕課金嘅巴打，希望你明白 。

邊有抹黑啊 講下自己意見渣
只係講廣告既話
係咪剩係針對佢當初承諾點點點

咁都叫冇抹黑？

唔俾真係有合理理抽拒絕課金嘅？

俾人查冊完就「出」VIP，
有人唔願意俾錢都好正路喎。

你嘅「意見」係話啲人出又罵、唔出又罵，分明無視咗一啲重要因素

OK

其實adblock 都要錢
你估好得意?

中啊
Adblock 15蚊
垃圾vip 188